睇哂約會大作戰嘅手足入一入嚟

最尾平行世界狂三同白頭髮十香講重來一次，咁重來咗關唔關主世界事？
出返嚟個十香係主世界嘅意識整出嚟，定係平行世界過嚟嘅？